{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060330",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000126673",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 케이스풀빌라"
    },
    "text": "社長はとても親切で、施設もきれいに管理されていました。 ケースプールヴィラは水泳もできるプールを提供しており、様々なアメニティも提供されていて便利に利用することができました。 客室の内部は居心地が良くきれいで、リラックスすることができました。 ただ、プールに虫がたまに発見されたり、壁間騒音や隣の洞湖の騒音が少しある可能性があるので注意が必要でした。 しかし、価格の割にはとても満足でき、海辺や食堂などが近くにあって便利でした。 メゾネットタイプの一軒家の客室が提供され、プールやカフェもあり、常備薬が用意されていて不便なく過ごすことができました。 駐車も可能で海水浴場も近くに位置していてもっと良かったです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリゾート施設の社長はどのような方ですか？",
            "answer": "社長はとても親切で、施設もきれいに管理されています。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ケースプールヴィラは水泳もできるプールを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部はどのような状態ですか？",
            "answer": "客室の内部は居心地が良くきれいです。"
        },
        {
            "question": "何か注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "プールに虫がたまに発見されたり、壁間騒音や隣の洞湖の騒音が少しある可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "価格と満足度のバランスはどうですか？",
            "answer": "価格の割にはとても満足できます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "海辺や食堂などが近くにあり、便利です。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "プールやカフェがあり、常備薬も用意されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場も近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 295
    }
}